+++
title = "更新注解"
Description = "为命名空间添加新注解，附加任意定义的信息，便于外部工具进行查找；或删除已创建的注解。"
weight = 5
+++

为命名空间添加新注解，附加任意定义的信息，便于外部工具进行查找；或删除已创建的注解。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **集群** > **命名空间**。

2. 在命名空间列表页面，可以通过以下两种方式更新注解：  
	* 找到要更新注解的命名空间名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **更新注解**。

	* 单击要更新注解的 ***命名空间名称***，在详情页面，单击 **操作** > **更新注解**。
4. 在 **更新注解** 窗口，显示了默认注解。单击 **添加**，增加更多注解。在框中输入注解的键和值，附加任意定义的信息，便于外部工具进行查找。     
键的格式支持英文字母、数字 0 ~ 9、中横线 (-)、下划线 (_) 和点 (.)，并以字母或数字开头和结尾。字符数：1 ~ 63 个。
5. 在已添加的注解后面，单击 ![operations](/img/minus.png)，删除已添加的注解。
6. 单击 **更新**，在命名空间的详情页面的 **基本信息** 区域，注解已添加或删除。  